(集思廣益）去中學聚會 有咩活動可以搞？

小弟約左一班中學同學 約30人
去 Party Room
諗緊玩咩團體活動好
有d 咩game 可以令大家無咁尷尬
又令到氣氛好d

歡迎各位巴絲留言

O camp淫game

生命麵包

大逃殺

玩真心話

讀書會

吹水大會

推